由得仔女喺公眾地方喊嘅父母入一入黎

你班垃圾，我屌晒你地老母呀！
唔識教又要生，將你地d 賤種基因流傳落下一代，
要成個社會一齊受
搞到人地食餐飯/睇場戲都唔安樂
你呢班真係人類渣滓黎

閱

諗起"他只是個孩子"段片
屌你老母，細路大撚晒？

大撚哂

做乜鳩

內射佢

搭車都係啊

最近屋企走廊時不時星期六日就有幾個細路係度玩,又係咁大叫,尖叫
有大人係度睇住佢地都唔叫佢地細聲d, 會影響到人
正一仆街

cut到無左最重要果腳
負評

好心d仆街大陸父母唔識教咪撚生啦
自己一味係度玩電話

成個社會都係d 冇公德心嘅垃圾人渣